人生冇意義了

wo

幾時接返力

冇機會嚕

係

勁 有意義

交比你 起碼開返兩年 知冇

開到有女 可能要開成世

勁 有女都照開

有女先算

做傻鳩多麼好

明天有

一陣發夢先有

強

琴晚都有 仲夢咗遺

勁 春夢 幫我

非機